[傳統英式放風] 諾定咸大學教授建議推英國版香港人權民主法案

諾定咸大學教授建議推英國版香港人權民主法案

推

英國國會有冇得聯署！？快！

最多狗官英國籍 有英國版就啱

Pish